希望美國未來4年能多虛心向我們中國學習民主

我們不會吝嗇於教導你們，畢竟我們都希望世界上各地都能像我們中國有一個健全的民主制度，保障人民的人權自由

但係支那沒有人
只有支那豬

民主制度

沒有 沒有 沒有

推

冇錯，正如華盛頓當年學中國禪讓制度一樣

美國人民聽住 民主呢家野應該向我地香港廣大市民學習一下

請問有冇速成班? 幾趕下架